[世紀難題] 長+幼J 定係 短+粗J?

你情願要長但係幼J 定係 短但係粗J?

JJ尺寸:
長+幼
短+粗

粗=boss

短+幼

揀冇J

粗又點，我得10 cm

簡切J

有索女屌先係神，話知你有幾長

但會無得屌女

會唔會好易帽